%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{個人成就}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {技術文章撰寫} % Affiliation/role
    {w3HexSchool 鼠年全馬鐵人挑戰} % Organization/group
    {台灣} % Location
    {2020 年 2 月 – 目前} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {文章網址：https://ithelp.ithome.com.tw/users/20122925/articles?page=1}
        \item {內容：這是由六角學院所推出的 w3HexSchool 活動，有如全馬挑戰一般，是屬於常態且長期性寫文活動，透過此活動進而推動自我成長與幫助網路社群。}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Chrome extension} % Affiliation/role
    {Side project: everyvideo} % Organization/group
    {台灣} % Location
    {2020 年 2 月 - 2020 年 3 月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {原始碼：https://github.com/superj80820/evervideo}
        \item {內容：可以讓Netflix以一個小視窗顯示在螢幕上方，然後邊做事邊看片的chrome插件（可顯示字幕）。}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {後端設計} % Affiliation/role
    {Side project: 髒沙發} % Organization/group
    {台灣} % Location
    {2017 年 6 月 – 目前} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {https://github.com/superj80820/messfar-line-service}
        \item {獲獎：獲得Line today、電腦王阿達、新聞雲ETtoday、知名Youtuber報導，約10萬人使用。}
        \item {內容：持續成長中。透過人臉辨識查詢女星，後端原為Flask，現改為Express處理Line Webhook，並提供管理人員的API供Admin前端使用。}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {前端設計} % Affiliation/role
    {Side project: 髒沙發} % Organization/group
    {台灣} % Location
    {2017 年 6 月 – 目前} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {原始碼：https://github.com/superj80820/star-line-bot-admin}
        \item {獲獎：獲得Line today、電腦王阿達、新聞雲ETtoday、知名Youtuber報導，約10萬人使用。}
        \item {內容：透過Vue.js，使用AJAX與後端交互資料，提供一個介面供管理人員新增女星資料。}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {後端設計} % Affiliation/role
    {Side project: generate curl} % Organization/group
    {台灣} % Location
    {2020 年 3 月 - 2020 年 4 月} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {原始碼：https://github.com/superj80820/generate-curl}
        \item {內容：在後端收到requests時，常常需要將這些requests參數複製下來至postman或者insomnia重組，這十分的麻煩。generate-curl提供將requests轉換成curl的功能，讓後端人員可以使用此curl直接轉換至postman, insomnia, terminal來debug。另外，generate-curl也提供函數來讓重要資訊隱藏。}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {前端設計} % Affiliation/role
    {Side project: 鴨發Go!} % Organization/group
    {台灣} % Location
    {2017 年 12 月 – 目前} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {原始碼：https://github.com/superj80820/Ahfargo-bus-bot}
        \item {內容：Line軟體結合市政公車系統，以提供公車查詢功能，不需要另外安裝App，即可查詢公車。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
